[求救]男朋友瞓教透氣好大聲 點算好

嘈死人 係咪食得太多煙？定攰得滯
以前都冇咁大聲
有咩方法令佢安靜啲

係咪用口透氣呀佢？ 鼻塞？

搵條撚塞爆佢個口，
瘋狂咁抽插抽插

用鼻透架 應該冇鼻塞 佢係呼氣個下好用力咁

搵佢條撚？

殺咗佢
利申 本人並不鼓勵這樣的事情。